有冇part time介紹？

有冇Part Time介紹？

🔥Urgent💥尚餘少量名額
🏃🏻知名運動品牌理貨員⚽
🏢東涌 / 旺角 / 尖沙咀 / 銅鑼灣
📅
東涌 :1月20-21，28日，2月11-19日
旺角 :2月3，13，16-19日
尖沙咀 :即日至2月19日
銅鑼灣 :1月22日，2月12-19日
🕒10:30 - 23:00 (每天工作9小時+1小時無薪飯鐘，視乎店鋪安排)
💵$55 /每小時
💰如2月14 - 17日期間工作可獲1.5倍薪金
✅提供顧客服務，整理貨品及貨倉
✅主動有禮，勤奮盡責
⚠需體力勞動

✳如有興趣者, 請將申請職位，英文全名，電話及可上班日子Whatsapp 6114 9444 .
Please forward to your friend🙇🙇🙇

有冇長part time?

Tg: hibbg